新手想學唱歌 報學院定搵私人好?

背景:
21歲
0音樂底 拍子有時都唔識數 高低音唔計好撚明顯既都唔識分

自己鐘意唱歌唱k, 不過唔識唱次次唱到好難聽自己都唔係幾好意思, 同埋有時唔識唱但格硬唱搞到會整傷喉嚨, 想學下唱歌野順便學埋保養喉嚨既技巧

咁既情況應該報d學院班學番最基本既野會唔會好d? 一開波就搵私人又好似好貴

如果你真係有興趣其實私人一定好好多 因為咁樣到時就可以更加專注係你一個身上

你讀報先，學好中英日韓國語後先跟，否則浪費金錢

我反而想知學唱歌係咪真係解決到樓主講既問題

唱歌天生既
把聲靚 冇技巧都可以好好聽

其實可以 拍子其實都係樂理嘅一種 你見其他樂器都需要拍子感就明 只不過你識唔識練習嘅方法 等同於如果個俾份五線譜你你可唔可以跟住佢數返個拍子 只要你識分呢一啲野其實就會識數拍子 最簡單嘅係你數唔數得出一首歌嘅重拍 例如你可唔可以聽住首歌數到1234
音準問題其實都係可以訓練返嚟 例如依家就好多apps,你唱緊一粒音嗰陣佢就可以顯示返你唱緊嘅音準 至於唱歌點樣先可以唔傷到喉嚨,呢樣野我諗係每一個唱歌導師都會教嘅野

你咁講都可以 但係同做運動一樣 有天份嘅人係會好勁 但係永遠到最後努力嘅人都係會超越有天份嘅人 當然除非你係努力嘅天才

有興趣可以tg交流吓

有免費試堂